初步確診女警曾到九龍城學校區派傳單

警方昨日公布，一名駐守新界南防止罪案辦公室的43歲女警，初步確診新型冠狀病毒。警方表示，經進一步了解，得悉女警曾於上月26日在九龍城區一間學校派發傳單，期間全程配戴口罩。警方了解事件後已立即通知相關學校，並會繼續與衞生署和學校保持緊密聯繫。 警方指，女警星期一不適，到政府診所求醫，昨日得知初步確診，女警星期二最後一日上班，過去14日沒有外遊。

原文網址：

累人累物,唔死都無用

請得黑警去啲學校，校長一巰人係畜牲冚家產，希望個校長先中支那病毒

本來有藍校長靜靜雞幫黑狗洗白，而家隻狗中肺炎，想唔公佈係邊間學校咁L刷鞋都唔得嚕

九龍城學校區 = 富貴學校 = 富貴學生 = 富貴家長

女警群組

九龍城呢校長好藍